香港眾志宣布轉型為民間政治團體

香港眾志昨晚舉行黨慶，宣布轉型，不再以政黨自居，將轉型為民間政治團體，與民主陣營光譜各派保持合作。

香港眾志表示，過去一年經歷前主席羅冠聰被褫奪立法會議席，多名領軍人物相繼入獄，前常委周庭被取消參選資格，不同成員相繼被剝奪政治權利後，政黨的參選之路明顯已中斷，是時候反思出路。

香港眾志表示，告別議會路線後，將專注民間社會，也表明會全面迎戰《基本法》廿三條。

自動降呢

下一步會轉型為壓力團體?

或者係再轉型為街坊福利會呢

比人打壓兩野就縮，一蟹不如一蟹

唔支持佢地既行為行動
但佢地既理念全部都係為左香港

換黎既係被迫害被打壓 成班十幾廿歲 堅持到依家已經好叻

睇得出香港抗爭運動只止於此

Btw 果班鍵盤獨黨 收皮未 入左去既傻仔早d走啦 古古怪怪咁
十成九搵你捐完錢班幹部就 大吃大喝之後你班 細嘅就喺出邊 做勇武 人地就係冷氣房指揮

回水呀

咩香港獨立黨

洗底

其實有分別咩？嘛又係主力搞政治。

政黨的參選之路明顯已中斷，是時候反思出路

其實有咩問題?

你應該唔知班獨黨大佬放左幾多錢出黎

幾多百萬？想知

成個黨俾人DQ, 唔轉型仲有咩辦法

唔係應該點? 不如你發表下高見.

民主黨香港眾志誠誠社區服務處

共產黨都封撚晒門唔俾佢地選, 解散都唔係冇可能!

搵食啫呢班左膠垃圾

財政唔洗曝光
fat fat了

大家都係做show，唔洗咁計較

成班大佬陪細既衝, 坐哂, 都要比你班人打毒針
好心啦